爆雷電影劇情，美國青年在電影院門口被漫威影迷打到半死

爆雷電影劇情，美國青年在電影院門口被漫威影迷打到半死

007 | April 26, 2018 | 0 Comments

漫威電影系列最新作<復仇者聯盟3>上映後，全球掀起一波漫威熱潮，首映日單日票房寫下歷史紀錄，看過的準備再看一回，沒看過除了排隊搶票，還要避免被看過的爆雷，壞了看戲興致，人人都想與復仇者聯盟共同作戰。甚至有人瘋狂到因為被別人透露劇情而將其毆打至瀕臨死亡。

網站” The Good Lord Above”報導，一名20歲青年Raymond Chatfield在走出院廳後對著正在排隊等待入場的一百多名民眾大聲公佈結局，結果三個分別打扮成美國隊長(Captain America)、蟻俠(Ant-Man)、奇異博士(Dr Strange)的漫威迷馬上把這名白目少年打趴在地，最後被送醫急救。

有目擊者證詞表示：「我看到全程，這名少年說完不到15秒，他已經被打到地上無法再移動了，旁邊的民眾還在一旁叫喊助陣，我擔心情況會越變越糟，最後他們整整痛扁長達5分鐘，群眾才漸漸安靜下來，我只覺得夠啦，別再打了。」

另外Huffington Post亦報導，一名35歲的漫威迷Augie Henning在Massachusetts首映會聽到剛看完前一場的Jonathon Hammel講到劇情而爆怒，將Hammel打到送醫，毆打時還不斷吶喊：「你毀了我的人生！！你不知道你對我做了多麼嚴重的罪過！」

最後，復仇者聯盟確實帶來很多討論，也非常受歡迎，請各位討論劇情時多注意身邊尚未觀映的影迷感受，以免受無妄之災。

兩邊都戇尻，打和啦

當然連登都有

往死裹打

抵啦

劇透撚仲乞人憎過肥絲走嚟左左右右

Ching chog擺個李小龍pose咪可以以一敵三
利申
詠春JJ